其實有冇人覺得蝦同曱甴好似？

蝦應該係海底曱甴
佢哋啲腳一樣樣嘅，熟咗嘅曱甴腳同蝦腳應該一樣
仲有佢哋一樣有長長嘅兩撇鬚

唔知曱甴嘅腦醬係咪同蝦醬一樣咁好食

似又點，蝦乾淨咁多，曱甴日日爬屎坑

人工培養呢？曱甴繁殖得咁快會唔會係未來美食好選擇

但係蝦嘅屎係由頭塞到落尾喎
利申：唔食蝦

人類討厭曱甴係多年進化得出嚟嘅結果
人一諗起曱甴就諗起厭惡同核突
唔係你養殖就改變得到

咁即係曱甴可能仲乾淨過蝦？

但係蝦同曱甴其實真係好似

人同馬騮都似啦，咁又點

所以人類唔食馬騮肉

咁蝦食唔食曱甴

一個係海底一個喺陸地
應該都唔會食對方

唔係一早已經有呢個講法咩
同一種之不過一部分選擇海洋生存 一部分主要陸地

終於有人同我同一諗法覺得蝦係海嘅曱甴
仲有海底生物好多都奇形怪狀
完全唔似呢個星球嘅產物
成日覺得海洋生物係好多萬年前嘅外星生物
唔屬於地球嘅嘢 不過經過好多年變成海洋生物

養開魚就知米蝦就係魚缸入面嘅曱甴，專食剩糧、粗生、繁殖快。

蟹=海蜘蛛

蟹鉗同蠍子鉗有咩分別？

未食過唔知

瀨尿蝦個外表有d接受唔到 雖然好食

蟹重核突啦，拎起隻蟹睇吓個底加埋啲腳，個樣成隻異形大戰鐵血戰士咁

覺
所以有時見人食蝦連殼咬碎會不安

因為蝦同昆蟲係演化上面真係好近

海底推怪野根本係昆蟲

我都係咁諗

我成日諗蝦係唔係海底嘅蟲

一樣都係節肢動物